# 6º ano
Nessa página vocês encontram os links para acessar as atividades de todas as disciplinas. As postagens são feitas em dias específicos da semana.

**Segunda-feira**

- [Matemática](https://padlet.com/mkmdeoliveira/deyk4irn2ntjazes)
- [História](https://padlet.com/daianycrdemedeiros/6anoHistoria)

**Terça-feira**

- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/jkow695l59ge67b0)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/melquiadessupervisorpibid/d7hud16i3ffcoz8n)

**Quarta-feira**

- [Artes](https://padlet.com/edbergon/dalo8hni2cjjbwjl)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/kwmizqmk3hrgtdsl)

**Quinta-feira**

- [Inglês](https://padlet.com/leodobrasilprof/qpst3c8vq158wwem)
- [Geografia](https://padlet.com/hudsonemanoel/6anogeo)

**Sexta-feira**

- [Educação Física](https://padlet.com/kallinemiranda/ef6anojosafa)

**Sábado**

- [Sala de Leitura](https://padlet.com/fredericohorie/6anoleitura)
- [Sala  de Recursos Multifuncional](https://padlet.com/fredericohorie/swxwpjj8uu9nzgyz)

## Reinserção 5º ano.

Para os alunos em reinserção, as atividades de cada disciplina podem ser acessadas pelos links abaixo:

- [Artes](https://padlet.com/fredericohorie/jtyragt5j7aqjbf3)
- [Ciências](https://padlet.com/fredericohorie/9yza22i3fqcoo1rn)
- [Educação Física](https://padlet.com/fredericohorie/3vudctybqqg2hqhy)
- [Ensino Religioso](https://padlet.com/fredericohorie/o7xzbo0idqorivuq)
- [Geografia](https://padlet.com/fredericohorie/nh119y5c7tys8u8e)
- [História](https://padlet.com/fredericohorie/ohb1fqcgxio3h5n)
- [Matemática](https://padlet.com/fredericohorie/jfduz3ifnz8n65ny)
- [Português](https://padlet.com/fredericohorie/2bxwcyyr60kopy0s)
